林鄭：睇死你班友今日行完，聽日又準時起身返工

返工？不了

比d火我